打工無善惡,作賊皆社畜

我不同情話都係打份工啫的人